覺唔覺畫畫勁嘅人多數性格有D問題

唔知係咪偏執定係咩燥狂個D
情緒好易好大波動
如果你見到呢個po想屌我老母，我諗你都係上面講到嘅人

我都識2個係咁

好怪好睇唔透

屌你老母我唔撚識畫畫呀！

ex係咁
可能係要個人好sensitive先畫得靚

反而識幾個讀art既好自戀

唔識畫畫既人全部都係啲保守到死既人

歷史上好多著名畫家都有情緒病 e.g. Van Gogh
感情豐富令佢地比普通人成就高 但亦係致命傷
唔好話畫家 好多從事藝術工作例如音樂家都係咁 就好似個套餐咁一定包埋

藝術家：情緒病 精神病 幻覺 吸毒 濫交
唔困係框框 自由靈魂都係癲癲地

今時今日大把人做撚齊晒係到扮藝術家
見到都想嘔

真係既藝術都係嘔心瀝血

諗起希特拉

畫既既表示

畫畫既表示

話鳩人有問題想屌你又係人地問題

我咁講有咩問題

多謝

你聽過梵高吧 值幾多百